歐洲小食區

不如大家推介下，分別係唔同地方食過既小食

德國經典: Haribo

荷蘭

Stroopwafel

鬼佬油炸鬼 churros

christmas market果時啲野食

比你講左

德國 döner

荷蘭Haring

荷蘭去d小漁村附近d炸魚塊好撚好食
絕望唔係英國或者香港d垃圾魚柳